下星期一定跌

因為今日升

下星期有七日 其中一日跌你都中 識玩

下星期一定升

巴打今次重牛過夜?

咩lun野樹牙

好彩。。。本身諗住all in熊

係感覺上覺得升 但想買熊

星期5入左隻沽輪, 仲有120日先到期
星期1 放唔放左佢好?

邊隻

個個睇升 就跌

似係個個睇跌
依家掃熊

20832

博星期二回少少

考慮緊星期一止唔止蝕好

一開市就扯高啦
博佢唔連升四日好過

好 咁我留意多一日睇下
如果連升4日既話呢？

放左未

放左

0.16 放左